新手想買單車，單車撚入

Budget大約2500至3000
想買mtb,主要係想踩下單車當做運動
請問有邊隻單車好推薦，同埋去邊間單車鋪買比較好？

巴打 可以去Facebook二手區睇睇
想跑街定係入山

放唔放租 10/1h
共享化

巴打 買左未？